最神高達歌

咪能搞事啦傻閪

Ok

diu打

乜料

呢首都唔識 唔好學人睇高達

你係唔係香港人

我日本人呀

滾啦 羅白頭

G

Z

太神拉

點為之神先
熱血定煽情？
其實我幾中意seed啲歌
覺得煽情位幾好

X gundam: RESOLUTION

無窮扯無盡

Just wild beat~communications~

08MS小隊

SEED

real

吞A

last impression

Freesia